如果有機會比你做老闆

如果有機會比你做老闆你會開咩公司/舖頭？

0001

推

賣四仔做黨主席

你覺得好冇賺？？

邊個比負皮我 同我出黎

得一隻雞

玩具鋪 訂figue收手續費 都好撚正 啲人賣玩具 食成人100蚊炒價一隻

同Victor仔合資做生意

每年收番股息